解散警隊 由英美軍隊維持治安 駐軍費用香港支付

屌你老母，成班友話唔好解散，
班黑警冇曬紀律，犯曬法傷左幾多手足就咁算? 你老母有冇病

解散左全部送終

係動議撤回咋 仲未正式撤回架

推到手軟啦 入去幫幫手

pushhhhh this post
我哋仲係輸梗5:0呀
五大訴求 缺一不可

我唔要打飛機 唔要假Fact checked呀
咪再講我朋友個女比人強姦呀
我要行動post

點解要比英美管？
我地只要有嚴謹既處罰機制一樣可以成立新警隊

有咁簡單就好

你都識叫黑警做黑社會啦，記唔記得港英之前成立廉政公署調查黑警發生乜事，唔讀書走出黎柒，冇軍隊接管講乜都係假，權力會出現真空，搵乜撚填補